【錶】Christopher Ward 討論

前幾日Spring Sale 減價入咗隻皮帶C60 Trident Pro 600

而家仲未出貨

個牌子本身都少人識仲要係唔係專討論錶既地方開post
我有一隻trident pro一隻trident classic
不過隻classic放緊

巴打放幾錢

巴打係Facebook個個香港二手鐘錶交易區search christopher ward trident classic就見到我放緊個隻架啦
深藍色limited edition
有興趣既比返個巴打價你

唔係掛 月頭正價買左紅圈

屌唔覺有promotion 6000幾7000買左

退唔退到返去 好似60日內可以

巴打等咗幾耐收貨呀

未收到 4月1-2 買的

仆街
即係我有排先有